De gemakkelijke verzekering van het jonge paar was dat inderdaad genoeg om hem te provoceren.
Elizabeth walgde en zelfs Miss Bennet was geschokt.
Lydia was nog steeds Lydia; ongetemd, onbeschaamd, wild, lawaaierig, en zonder angst.
Ze keerde zich van zuster naar zuster en eiste hun hartelijk gefeliciteerd; en toen ze eindelijk gingen zitten, keken ze gretig toe de kamer rond, merkte een kleine verandering op, en merkte lachend op dat het een lange tijd geleden was sinds ze was geweest Daar.
Wickham was helemaal niet meer overstuur dan zijzelf, maar zijn manieren waren altijd zo aangenaam, dat zijn karakter en zijn huwelijk waren geweest precies wat ze moeten, zijn glimlach en zijn gemakkelijke adres, terwijl hij beweerde hun relatie, zou hen allemaal hebben vermaakt.
